【我係神棍】我無料 我9up

我認了我係9up 我咁有信心只係因為估下
求下你地唔好每個留言都話畀料畀料
好煩好煩好煩 勸巴打們再賭會家破人亡
再all in分分鐘就破產 我只係估中一次
唔好當我係神咁拜 呢場估中因有內幕消息
我唔係咩未來人 3：2就等佢成為歷史
29倍就當請大家飲下茶 揾下零用
請珍惜身體人 錢唔係最重要 我唔想再見到有人留言叫我畀料 謝謝

支持樓主

支持

中一場波膽洗唔洗開咁多 post ar ching

出番場流料就會散band

29倍呀 ，我都係今日先見到

點都好
多謝你

多謝你X2

出多兩三場唔中就冇人吹奏㗎喇

有心出就會有緣見到
或者係嗰班喺道玩人以為自己好好笑嘅會員令到你煩上加煩
但都請你唔好氣餒 講緊喺任何方面
連登有on9 但都有愛架樓主

樓主 雖然我跟得100落你波膽唔算多 但都多謝你先 保佑你一生平安 希望有下場內幕俾各手足跟下

樓主多謝你 賺到少少令我可以清咁啲債務
捐咗少少希望幫到你積吓福

yes

係啦
唔再出料會俾人屌
但起碼唔會助長更多賭仔
你知啦輸一鑊就屌到你變過街老鼠架啦

唔想咁 如果咁會害死人

多謝你鼓勵

多謝你

有緣再貼

出得就預左咩人都有，d人打字姐嘛，煩咩？你鍾意咪出下咁囉，唔駛睇留言架，支持

樓主加油 跟左100 終於可以同老婆食返餐好嘅 多謝你

同意
未賭過既唔好因為樓主中左一次就踏上賭博呢條路
一賭開就冇得返轉頭

我知道身邊人先係最重要 我都錯過咗好多
唔想巴打你地每一日都只係為咗賭

多謝你X3

樓主唔理我

啱呀 長賭必輸

應承我小賭怡情當報答我好嗎？

薯條你又叫我畀料 所以唔理你了 對唔住

恕我不能透露

多謝樓主，其實買左而袋錢既係同樓主有緣同埋信樓主，唔洗理啲酸撚 因為樓主終於令我夠錢找卡數，聽日去捐返啲錢先

找完卡數唔好再賭 捐錢嘅多謝你

咁再等你內幕囉

我都好少跟人買，但跟到30 蚊都要多謝樓主
緣份既野真係好難講

我買左30蚊中左都捐左100鳥

做啲善事

有緣先再出啦 貴精不貴多

如果有料記得俾

想入幾多粒呀？講呀！

巴打雖然話無料，但又話上次中波膽係因為有內幕消息，其實我諗咁樣只令人不停搵你攞內幕

多謝ching

另一個post又叫人allin
呢頭又話自己9up

又話唔俾料
又開新post比

樓主最後決定用依招

樓主，琴日無跟你，今晚我會信你，希望你真係幫到我渡過難關，我發誓以後唔會再賭

輸左真係鳩您死

精神分裂